chrome 由貴機構管理

點解決？

開regedit/group policy睇睇

又regedit又group policy，即係開邊樣？睇邊忽？
我開過regedit，有人教話係HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Policies\Google\Chrome裡面刪晒就得，但係我本身呢到係無野

公司機

group policy 純粹係UI版嘅regedit

應該中左malware

"C:\Program Files (x86)\Google\Chrome\Application\chrome.exe" --user-data-dir=C:\Chrome

試下咁樣開 仲有無, chrome 好多毒都痴係default path 度

你係咪裝左avast free防毒?
好似話係Avast防毒既問題

唔係

教你仲咁撚7串，話之你比人mon一世都抵

如果你裝左Avast free防毒既話,去防毒軟體設定→保護→核心防護→網頁防護將「啟用QUIC/HTTP3掃描」取消勾選,再重開chrome,由貴機構管理就會消失

查實QUIC/HTTP3掃描係有咩作用？熄左佢會唔會易中招？

Chrome=botnet

裝過QQ/We7果啲會靜雞雞改registry
唔出奇

用 firefox